[
    {
        "randomId": 167
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mutumbagira wa Rujugira",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Umuyaga mu muyange",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Umusazi",
            "option_2": "Umuzi w'urutare",
            "option_3": "Ingasire",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite icyumba gihora gikonje",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Icyumweru",
            "option_3": "Ikiringiti",
            "option_4": "Firigo",
            "correct_answer": "Firigo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Yanze kuza turi bujyane",
            "option_1": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Gutara ibitoki",
            "option_4": "Inuma ku rukoma",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze lisansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ntiwigore ndaje",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Indege",
            "option_3": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_4": "Ipikipiki",
            "correct_answer": "Ipikipiki"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno manini",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Ikivugirizo",
            "option_4": "Umurozi",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nahuye na cya matimbatimba cya maguru umunani kigiye kugura umunyu kwa mirongwitanu",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Amatwi",
            "option_3": "Ururimi n'amenyo",
            "option_4": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirandarindari",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Imana",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rwakajwiga arira ku nkomo",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Indege",
            "correct_answer": "Imbwa ishumitse"
        }
    }
]